艾馬利生日 「廠」迷贈興：走啦你

【Now Sports-體育】阿仙奴在官方社交網絡Twitter上發帖，祝賀領隊艾馬利生日，但一眾「廠」迷卻轉移重點。

最近艾馬利（Unai Emery）領「兵」的質素備受質疑，而戰和狼隊之後阿仙奴的聯賽不勝走勢已去到3場，更有傳摩連奴已經蠢蠢欲動，希望接替艾馬利捲土重來。但無論傳聞如何，阿仙奴對於現役領隊當然禮數做足，在他周日的生日大日子，上傳了一張艾馬利的CG繪圖賀卡，送上祝福。

但一眾廠迷似乎不識相，轉載相片但外加hashtag「#EmeryOut」，更大放厥辭：「生日快樂但你要走了。」、「他值得被炒這份生日禮物。」、「給你一張600萬鎊的支票買下合約，並祝你好運。」、「一切完蛋糕就炒掉他吧。」

艾馬利的合約其實到季尾都會完結，暫時阿仙奴一方仍未提出續約的要求，看來無論是「被炒」還是完約離隊，艾馬利在阿仙奴的日子將會買少見少。

圖片來源 : Twitter圖片

爺爺: 條友真係唔識架喎

賀佢老母

祝愛狗生日快樂
全家生性病 長命百歲

學爺爺留耐啲先啦